放JW never too early 2018 演唱會普通門票兩張

由於演唱會舉行當日無暇出席，
依家想轉售兩張飛出去，
有興趣既請留言

never too early